BIOHAZARD OUTBREAK 重製?????

真定假架?

張圖邊度搵

網上, 傳緊BIOHAZARD 2 RE 出果日會出DEMO

係就正
不過可能又要等2年

你寧願等佢兩年而唔好出d垃圾出黎啦

咁正
終於聽到我地既聲音

雖然都會玩
但就算出都冇左當年味道

以前冇咁多通訊工具，4個人要靠默契同game入面個幾個預設對話黎通訊，好feel好多

呢樣唔驚⋯⋯我驚佢又出ACT版⋯⋯
我想要cctv cam⋯⋯ ACT又會係一隻無雙大作⋯⋯

咁你放心

如果出，一定做3身槍game
至多比小幾粒彈你冇得開無雙

跟手變左近戰無雙
希望到時唔會變左無雙啦，變左ACT我預左但係好無雙咁打就真係唔好搞啦
睇返biohazard 6

出到bio5 大宅個dlc咁我收貨

仲cctv
重製咪係跟RE 2 REMAKE系統囉, 點會無雙

你玩過？你肯定到時唔會無雙？

點解變無雙? RE2跟RE7系統變第三人稱
OUTBREAK都係重用個系統, ENGINE GA啦
點解會諗到去無雙到?

biohazard 4你答我係咪一打百

最多咪一打十幾, 多敵人都吃力啦, 邊忽有割草感
你知唔知咩叫無雙? 4都算? 真係第一次聽人咁講
仲有RE2 REMAKE已經D屍再難打左, 如果有多幾隻你都死得

其實由revelation 開始都已經係第三身移動射擊，初期都要用好多方法慳彈藥，不過去到後期可以改槍就變無雙

我話知你定義既無雙係咪一定割早式,
我意思就係呢種以人頂百既biohazard無以前咁好玩,
你buy唔buy亦都唔關我事, 我只係表達我個人感觀, 隨便負評

咁無啦, 你要既RE以後都唔會返黎, 由4開始已經唔會
點義都無所謂敵百從來都, 包括4, 到7就更加無,
2 remake就仲少, 除非你睇既RE2 gameplay係同我唔同

覺得outbreak個氣氛仲恐怖
係個UI，節奏，同場景提升咗種不安感

係, 初初入下水道果d係會覺得驚
第二集比大笨象追殺果d畫面真係好正

點都唔會再有cctv 嫁啦
時代唔同左
就算 三上做 TEW 都係幾個鏡頭自己玩下
但唔係1-3果樣野

2 D資源可以用落3度，跟住出埋OUTBREAK
不過聽住先啦

其實佢重做左bio 2有好多野可以用得返

包括bio3